講下現場溝通問題 同埋唔冷靜問題

同意，幫你推一推

我覺得定個時間退就真
每次上網都吹到幾撚多狗黎到叫人快d退
依我所見根本次次都係差唔多咁多狗
我覺得大家應該有個共識 比狗圍就快d退唔好送頭
如果唔係就大家定個時間幾點會走
例如定左11點走就11點要一齊走唔可以再留低咁

主要想回你第一點
其實去到現場有d人叫退有d人死都唔退真係好難心平氣和講到 希望其他人見到依個post唔好再咁衝動鬧自己人

重要
幫手推

巴打一定打左好耐 到依家都未訓

屌入到黎冇野睇 負皮上一頁

721

幫手推

push

講真，有效溝通係重要
但係屌，出得嚟就咪玻璃心啦

有例子 好文

推

講得太好了

同意

推，有道理

推 睇live都覺得係咁

Push

有啲人因為睇左上水 屯門事件覺得唔可以再忍讓班警察

有啲人唔想破壞一直以來建立和平理性形象

但我今日到現場 我想講係沙田既前線人唔想再做你地 和平理性形象傀儡

每一次前線班人比人打到仆街 唔還手幾多次 你自己數,,,今日大會堂前既手足忍唔到於是用遮還擊,追打人 點解要咁做? 因為未到11點 你就壓入黎 無理追打示威者 你唔係驅趕呀 你係追打呀 甚至想拉人一邊去進行私刑呀 ．

721 點都升級唔再手軟 你班想繼續建立 和平 理性 非暴力 既人,,一於睇下新聞到底有幾多手足再繼續比警方進行私刑 ,,個個人好彩有鏡頭影到佢比人扭斷手 無鏡頭保護既手足係點呀? 無人知架

重要po 上去啦

支持賽後檢討

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

大家嗌嘅時候語氣唔好咁驚惶
尤其係關於危機嘅消息
慢啲沉啲

長文
大致上都講得好岩

淨係郁條防線想由3條變1條，拉去後面再拉去前面重複咗兩次，攰到仆街

好，大家三條防線退後到得返一條防線，但竟然最重要嗰條防線係冇鐵馬去守，真係危險到仆街，好彩班記者幫我地擋左好耐時間

個人勁唔想後面失，因為十字口真係得返果一條退路，但亦都唔可以退得太快，如果散晒咁樣走，班防暴會衝上黎咬人

有用post要推

我明啊 但係當時基本上7-8成勇武已經係哂過河嗰條橋嘅防線 基本上剩低嘅係無能力守到任何一條線 我明你地嘅諗法 但係係現場黎睇基本上係唔可行......

推。點樣溝通好重要。

前線一係驚驚青青，一係燥到爆。點樣令佢地冷靜聽人講野好重要。

不過渣咪的你又唔好太睇低人，好多時係特登交感情等人走快D

幫你推一推

推 我哋要有質素地抗爭

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

退唔退大家自己有諗法
揸Mic既
唔該你地報導現場情況就已經好夠

多謝你地

幫推

真係有時候好難溝通到 因為情緒一緊張好多人真係控制唔到啲火
所以有時企係佢地隔離仲保持到清醒嘅真係要幫佢地 你點幫點做都好 唔好屌人
不過小弟尋晚發夢都見到個人拍片拍左拍佢膊頭叫佢唔好錄
雖然我以為自己態度未差到仆街 但個個人事後同我講返佢係同路人加刪左片 有話到我態度勁差
我都已經講晒sorry
無計 大家盡量控制自己啦

真心高質理性
發夢其實要用腦阿

樓主全部都講得啱 發夢有時喺前面係完全聽唔到啲重要消息 淨係聽到嗌交

其實浪費左好多時間溝通留定走

要留就一group傾 要撤就一group傾啦

我諗冇人想被捕

各個group一定會傾到個接受到既方案既

唔啱既咪加入第個小組囉

推！

我冇野講

尋晚7 點幾d人撤 但聽到前線會撤同其實淨係想移後d 兩個版本 唯有自己上前問

有時網上軍師唔一定無用，叫散唔一定係鬼，希望大家可以理解下

好文必推

得罪講句剩係識衝正一慒撚黎，而家同緊準軍事化嘅紀律部隊作戰，鳩衝把撚哂，好多英雄主義嘅人以為自己一打十，中左胡椒都可以話唔撚洗清，好似長毛咁坐過監先係型

好貼

帖
自